唔好再推何妖啲po啦

集中火力推返警察中上環濫用暴力開槍事件同五大訴求啦
政府一項訴求都無回應過呀